[旭日東昇] NBA 2019-2020 復賽討論區 (3)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

咁有信心

Future wolve

Gogogogo

大腸入硬playoffs架啦，拍定手先

後面啲觀眾好正

有返Nurkic 既拓荒者真係好睇好多

LM睇大腸黑8

Lm

留名拓入

上個po有條友係咁吹奏KG
係咪係都要拗贏KG全面贏AD先肯收皮?
都講撚咗KG除左得分能力外完爆AD都唔夠?

唔係呢兩個人球迷 真係好客觀咁講
狼王係全能型 做核心大佬好好用 得分穩定但其實真係冇咁多板斧 AD唔係大佬命但得分能力真係好過狼王

之前係邊個贏咗波
但教練叫timeout先
bulls係bolen?

KG 單防完爆AD
AD finishing 歷史級一定贏Kg
協防55波都咁勁
策應似Kg 勁d

真呀 講一樣事實就唔輸得咩? 又唔係講AD>狼王
照假設我想問上個po果位巴打係咪覺得KG>TD 如果佢喺馬刺 TD係狼隊

根本大飛雙雄就跌哂00WALTT

仲話想CHAMP? 執七左佢啦

連同書人玩鞋都未夠班呀

KG 高過AD

完

兩個二佬命嘅一齊打波大家都冇揹起隊波嘅心態

單防ad仲有得進步嘅
雖然唔似KG born ready，不過我諗未叫完爆
策劃KG勁好撚多，一個人lead Ppt rbd ast
同埋至少唔覺得AD有能力自己帶隊囉MVP

又可能因為係無咩怪獸內線要ad單防

始終kg打過O’Neal TD 呢啲怪獸

Lavine,"I have fucking 40 pts"

其實都無
個個都識3/pick and pop
高佬界無乜單防，下下要協

Pelicans個賽程好好打.......

你個照假設係點黎
我一直都只係覺講緊AD進攻無你地吹到咁勁
而如果要同KG比既話
就要拎埋時代唔同既因素去比
點樣得出我吹奏KG呢個結論
又點樣得出我覺得KG>TD

Ad 熟講finishing （支那語食餅）歷史都無邊幾個一定勁過佢

拓進攻打得唔錯但係我見佢哋防守好幣畀火箭搓兩差就散咗

其實真係冇吹ad進攻好勁 只不過係勁過kg姐
好難閒咩 死都要拗

Ad finishing 真係歷史級別
唔係吹奏

食餅
ad S kg A-
中距
ad A+ kg A+
剷籃
ad B kg A-
背籃
ad C+ kg B-
三分
ad D kg F
快攻
ad A kg S
傳波
ad B kg A

我係咁睇
未計古代現代既差異
計埋先覺得ad有機輸比kg
你地覺得可以唔計既 咁咪打和

消息來源：

3...2...1... BOOK IT Game on the line, you know who to go to. #BeLegendary

太陽隊當家主將 Devin Booker 今天成功絕殺強敵快艇隊 自從在2015年起進入聯盟以來，現在已經累計三次投進壓哨致勝一擊的紀錄 則是與 LeBron James 共同並列這段期間聯盟第一位

剷籃一眉點會差過KG......

你覺得姐
而家咪討論緊
講晒原因比你聽又要覺得我死拗
係一定認同你定點樣？

背籃
我唔覺KG會係B-

ad打中鋒一步過就上
多少少對抗都已經好唔穩定
kg過完大前頂多隻中鋒再上
身體質素又好好多

Cutch王rmbj呢

得啦KG全面勁過AD滿意未?

咁睇法KG除咗三分進攻係完美無死角，應該係歷史頂級

無野要駁就收嗲啦咁撚多廢話

你錯啦 KG放喺現代三分都勁過AD

盲毛真係惡過共產黨 死翻大陸啦

25分場均都未試過

邊夠你惡
討論邊個勁就係死拗
野就講左好多句
碌到上頂都未見到你第一個point

你上個po到依家都係唔接受人地講AD進攻>KG
上面幾多師兄講過point你咪又係駁翻去
同你呢種叫討論咩? 你講就啱人地講就我又唔覺乜乜乜（e.g. 我又唔覺AD三分好過KG好多乜乜乜) 點啊 印象流球迷?
冇人話KG渣過AD 狼王同AD根本用緊唔同方式影響緊球隊

RMBJ>>>Cupcake唔通cupcake進攻就唔可以好過RMBJ?
唔洗覆啦 冇性趣(討論)落去

我同其他人一直都係講緊各自覺得點點點
呢d叫討論
你就係要一口咬定你覺得既就係事實
覺得我一定要接受其他人講既野
呢d叫封建

瘤同湧唔想打訓練賽本身好似話有個初步計劃8隊波去芝加哥搞個mini-camp

勇去打冇乜意義，反而瘤係最需要訓練賽

雷狗贏湖

痴線真係有奇蹟
熊刺輸

拓lets go

但熊要去執最尾三場都易
啲排位都定哂
雖然今年都無咩主場優勢
不過斷估最後兩三場大家都開始rest
係想睇放咩打湖

其實湖係唔係無野爭？

Home court 係bubble好似無用

Mpj

MPJ會唔會自此上starter?

Firm左西一，同埋主場咪即係果幾個mon有變化姐

拓柒豬晒嚟緊幾場啦

大腸柒足十年終於行運

多謝

雖然對猢都係畀人4-0硬
不過起碼都有4場睇

MPJ又30分

射姿真係好型

睇黎打硬附加

潮人

西一已奪

瞓左無睇
西一做咩比癗大炒呀

食蕉有冇睇 想知佢防守有冇進步

4點開波點睇

Fake fans

仆佢個街bos練波mode都149分咁撚血腥

呢度bos好撚廢 唔知咩事入咁多 walker已經無出

對食蕉失望

唔使做奴隸就可以睇

巫師都唔知做乜, 入黎玩多幾場輸哂

同意
聽日太陽都好似係四點

你睇下都知入唔到

唔明點解俾巫師入bubble 玩, 想東岸有d 野睇下?
年年都係西岸爭第8最好睇, 爭餐死之後被第一種子橫掃, 又或者黑八成功
近十幾年黑8成功好似都係西岸, 東岸好似冇

76人贏斷腳公牛

計勝率
好似鳩計，計完suns後就要include埋巫

黃蜂冇得打但係過撚咗佢

真係好勁

我雷讓左個mk都贏到你死湖狗

cls
笑撚死

上面講起AD進攻
記得佢岩岩入league
啲自主進攻差撚到
仲以為佢會做另一個黃金工兵
點知依幾年進步咗好多

巫連標都無，預左黎比人魚肉

咁既臂展有pull up 中距 已經屈

抽波果陣點計

Durant 今天受訪時表示：「我很討厭做這種選擇，但如果真的必須選的話，我認為冠軍賽會是快艇對上公鹿，最後由快艇拿下總冠軍。」

但 Durant 的看法和《ESPN》先前公布的預測不太一樣，《ESPN》估計本季奪冠機率前 3 名的球隊分別為公鹿的 49.7%、湖人的 18.7% 和快艇的 10%，衛冕軍暴龍則是以 6.6% 排在第 4。

Durant 表示快艇完整的陣容是他們最大的優勢：「他們板凳真的太深了，再加上側翼有 Paul George 和 Kawhi Leonard，這 2 個大概是聯盟前 3 或前 4 的側翼選手，而側翼就是贏球的重點。」

雷幾好手感加防守，湖狗3分無晒

話說今搵MB傳波幾好😉

東岸第8排聯盟20點打呀西8同西1差距無咁大

其實係咪beal wall呃鳩咗nba話會復出

東岸有冇人tip非公鹿

自主進攻super star 入面佢都算數一數二差

就算唔係公鹿都係得龍 覺得冇第三隊

東西岸4強:
西: 湖, 艇, 塊, 箭 >>> 湖, 艇 >> 艇
東: 鹿, 龍, 塞, 火 >>> 鹿, (龍/塞 55波好難估) >> 鹿
冠軍是快艇

美國搞比賽係咁架啦，東岸唔格硬搵隊爭下第8邊有話題
需要呢家同冇爭過冇分別

始終相信東岸會係龍
西岸的確應該唔係湖就係艇，我覺得湖贏面大少少，但係始終呢家隊波狀態唔算太好，佢地來緊第一輪對大腸時一定要調整返節奏去應付之後既比賽

今季西岸邊隊贏就邊隊拎總冠軍

lac同den，邊個有tiebreaker?

1:1，仲有一場未打

龍食住哂湖

好多人睇少熱火
今年年熱火入playoff，防守應該高幾個grade

係咪未試過有分岸決賽係同一個城市嘅球隊？

感覺難D關鍵時候得畢拿有D能力打（不過佢上場先柒完黎）
作為Fans表示入到次輪就收貨

真 但貌似速龍都唔多過到字母果關
不過都係果句 以湖依家個態 我唔知憑咩爭冠...

Firm咗大腸入po啦咩?

等陣腸又被燈死

爵士啲人智力有問題？

係Gobert智力有問題
上次中武肺前摸枱同咪
On9仔

好肉酸

侵未當選嘅時候NBA啲球員主流都係反侵

贏冠軍都唔去白宮
為反而反

Kawhi 留係閪波龍好似仲大機會咁

冇人睇好柒碌人

break dance

我覺得有機會贏到塞，同熱火差唔多

之前睇新聞好似話推BS打PF 打成點？

做返佢大學做嘅野, 輪流控幾正
其他交俾台主講

唔睇都知仲係塞住個底

76人睇西門決定上限

上年離冠軍都係kawhi個天外飛仙姐（雖然無左jb)

今年湖人入唔到Finals
肯定比快艇打到殘

因為brett brown仲教緊

上年可愛好勁
今年去左大飛難講啦
仲有件女人打得咁好
霸左球檯

反而想大飛後備打好D

岩岩睇完mpj highlight 佢個射姿有d 似tmac 會唔會好快玩完 腰力用太多

以下是Chris Paul今季在Thunder的進攻表現：

10月：場均14.8分43.4命中率
11月：場均16分45.1%命中率
12月：場均17.7分49%命中率
1月：場均18.3分49.3%命中率
2月：場均19.6分52.2%命中率
3月：場均19.8分54.7%命中率
8月：場均20.7分57.5%命中率

Thunder現時戰績為42勝25負，排在西岸第5位。

#PointGod

雷如果keep到第五 第二輪有望

對到爵就發

箭爵係命運

屌奶星腸狗咁串

病閪應該要傷幾星期

想睇黃蜂多d

應該照計黃排名低d

playoff未到
其實仲有時間換教練 先有機會入東決

76贏到鹿勇咩

起碼都打埋playoff先會換

同打PG冇分別
都係打底
拉唔到空間
身形打PF又唔夠撞
得反擊快攻有嘢

有嘢睇

diu la sing pelicans生性please

Kings有冇咁撚準呀

Kings on9? 八成命中率

Gentry真係好撚廢

次次啲換人都係齊上齊落
屌佢老母 唔識留啲主力帶下二隊

hot𠹌到

屌你一節49分bogdan準撚到

第一節49分

真 勁早收晒D正選

捉去驗尿

Bogdan好撚Hot hand

成隊Kings 準到好似練波咁
唔通冥想真係有用

lets go pels

想佢入playoff

都仲有D機會第9再爭 跟住打D隊都唔勁 打馬刺嗰場關鍵

其實第九都幾滿意
始終同拓荒有啲差距

咩都假 嬴左今場先再講

Favors呢個位真係要換 成日俾人執進攻籃版

我都有請過 背肌未必頂到

今季頂住先，hayes成長下

點會入直路先換

岩呀 隊型已有 執執佢就可以

Zion 真係好撚屈
啲 Finishing 係cls

favors係冇乜9用架喇
忍下啦

Zion Hayes Ball等於快船以前組合

塊應該會執既
又大傷過要錫著用

仲有ingram ，補埋快艇以前最廢嘅小前位

後備上場太耐會變Ross
要用佢打正選 有球權得黎要有效率

帝王就仲有排執

帝王就算啦
望fox走到好過，唔想浪費左佢

塊養人都ok
應該健康成長到

Fox呢幾場打得幾好
Walton真心唔熟用新人

Joerger 舊年終於教到有啲起色
係要炒鳩人仲要請禾少

屌你老尾gentry 渣住呢手牌打撚到咁

屎一樣的防守

炒鳩佢啦屌

Walton 個樣輕鬆到

又咁講 gentry廢極都無戰術方面
出場時間都幾好
人腳係砌到

帝王係Holmes Barnes拎哂時間
只能多講 無能力一次過練咁多人
就做交易 只留fox bodgan
Bagley Giles就去第度吧

腸打得順到

9:24

講完就畀人追返

熱水套對字母戰術好work

我覺得精遲練人ok , 練起哂就炒佢岩數

大腸贏波，太陽升起
希望明天會更好

7人得分上雙

牛仔已贏大飛

字母轉兩轉又入左去 咁又6分

痴缐 下半埸斷咗唔識入波

Bam foul trouble影響太大
不過冇兩個主力都算係咁

正式入紙申請做大腸迷
之前話大家係垃腸狗 我錯了

捉太陽班撚樣去驗尿啦

Ayton開心share

好想睇附加賽係太陽對拓荒者

癲

Mpj好勁

J死我了

串撚到

playoff預演，lac對dal無人睇？
好精彩喎

好睇

根據主流講法
無閪既柒碌可以解放mb
製造大量空間比佢瘋狂low post
坐Finals望冠

書人都入到po，木狼狀元榜眼仲喺度做緊咩

閪打PF唔夠撞真係第一次聽
幾有新意 我中意

Zubac勁撚到

金塊真係無撚用

B2B讓4個正選

nurkic打撚到攻守都有貨交

食屎啦你

等睇9-1 miss playoff

腸狗贏幾場就咁搶口=.=

er..大家好

點睇你愛人比大橋完封

佢手下留情

屌你金塊食屎

本來諗住Pelicans有機，一起身仆街變咗排第尾

lillard咁勁 點守姐

屌你都無撚用
守緊啲
漏long three

金塊放水比拓？

就反塊
dllm食蕉

有實力點都入到啦

你唔畀係真廢牙

黑哨雀聽日仲要收晒啲正選
無撚用㗎屌你

唔錯唔錯
MPJ好J
竟然係靠craig同MPJ

大腸都可以贏波 點解塊狗唔可以輸拓柒

拓d三分6成3呀

哇dame勁撚到

垃圾雞塊

craig我dllm

屌鳩吹嘅，球證都迫害大腸

What’s the time now

Dame

Plumlee time

早就出多啲bol bol啦

屌你體毛lilard

驚佢斷腳要錫住用

依家咩時候
仲錫

咩時候

爭第二
你睇下你地主場幾好氣氛

白邊除咗block shot仲有乜撚用???

成季最重要嘅一場

我箭終於識入wide open3

追剩兩分

考驗我地友誼的一場

有block shot咪算係咁

Trent

亂foul

雀贏晒熊刺嘅話我願意寬恕佢黑大腸兩場

點贏
露寶食撚屎啦
gobert rest乜鳩

塊仔努力

送罰球畀人

快d吹奏我porter ok?

之前對熊佢打9分鐘就4犯

MPJ

一件都算
成隊正選都唔打

屌佢老味一個白邊可以令金塊反cup
冇防守冇籃板冇進攻
Nurkic同Collins好過佢多多聲

成撚日都倒米嘅

白邊真係亂黎

抵佢無正選

Nurkic即刻完美示範點charging pumlee

緊係吹plumlee

In 97 minutes, the Rubio-Booker-Bridges-Johnson-Ayton lineup has a Net Rating of 18.9.

寶寶真心打得

一換走白邊即刻好幾多

3pt contest

唔係季初傷到咁真係唔會接呢D貨

點解唔續kanter
要trade佢

Nurkic同會員打p&r順到
但同白邊打就下下俾人守到
大家知咩事啦

Mpj 勁撚到

太多C
有nurkic正選
Collins 潛力新星又勤力
多咗Kanter會冇發揮
唔係Nurkic傷都唔會trade 白邊返嚟

係囉
cel先5M/yr
仲要人地po真係同你賣命

白邊防守淨係識錶波block人
成日foul
一個p&r就過到
場場都係咁
留黎倒米

屌點會咁傳...

mpj

當時collins未傷
kanter C collins打pf
都trade白邊過黎
我寧願留harkless leonard

MPJ 雞塊真係執到

原來Ben Simmons傷左

mpj 同 bol bol無隊敢要
益晒金塊

點解唔傳翻出去比trent

輸波嘅話 頭號戰犯係白邊
二號戰犯就係CJ 好多柒出手

唔出返正選呢場真係隨緣

啱啱入嚟，原來會然今場hot hand到痴咗線，11球三分

我隨你老母
Aren't we friend?

好辛苦姐場場都要chur到咁

dame已經隊左11球三分啦

白邊真係負累黎
點解當初唔續kanter

Chur到咁先贏B2B嘅後備塊幾分

哇拓呢球打得靚

Melo幾時又整球clutch3先?

kanter嗰時拓柒係想續
但管理層等唔切回覆
會然嗰陣都話係畀得kanter一個鐘唔夠考慮

塊散了 準備轉台

可能唔使clutch

係比咁少時間點會同佢續
明明人地上年playoff真係搏盡
都唔肯續佢

份中產一係hood一係kanter
kanter嘅作用比起hood更加易被取代

金塊讓八俾拓柒?
To完都仲唔換返正選入嚟

都幾disrespect
垃圾franchise

塊冇打算贏收哂正選

Dame同nurkic d傳波順到
同白邊無呢樣野

唔柒知內情咪鳩嗡啦

今日開始同塊勢不兩立

笑咗，呢樣都有得燈拓愈拉愈遠

塊想打箭多過牛

D腸迷贏到波係搶口D

Dame澄清唔係6係45分鐘, 都夠侮辱啦掛

當初熱火trade走白邊開心到瞓唔著同埋有預感bam有爆發

拓啲組織靚到
不過全部都係要靠dame先得

Back to back俾班主力抖，再傷再簽我去打playoff

賤種塊食屎啦

不過MPJ真係幾勁
恭喜

會員同Collins打p&r都完爆白邊

一收白邊，拓即刻高幾班波

接水貨仲讓埋leonard比火

腸唔好彩了

希望今季完咗可以trade走白邊
頂咗佢一季真係頂唔順佢咁廢

見佢bubble打成咁
仲有咩隊肯接

又唔好咁講
Leonard係拓打咁多年廢足咁多年。。。

湖人未撚入過3分

可能最後拓第8腸第9呢

佢夾collins nurkic嘅p&r 走位彈地波
係上年班底練開
出白邊係睇唔到呢d

hood無球持球進攻都得 c&s穩
內中外都有得分手段
佢呢種身高嘅wing拓又缺
上季po對拓黎講根本極重要

衰啲講句kanter搏命係搏命
打塊比jokic dirty play整傷之後根本得返籃板能力

中產就得一份 2個死1個
拓根本無可能一路等kanter白白risk hood俾人簽走

完約啦
本來就係拎黎頂大半季等nurkic復出既過客

要 Meyers Leonard 啦
唔知點解由場場正選雪到bubble未出過, 無injury

好記得佢西決忽然爆seed

未bubble 之前打得唔錯喎
有無睇㗎ching
雖然依家好廢

灰熊聽日應該6連敗

齋直播打機

拓黎緊back to back對大飛同76

g chi腸8

hood好撚癲
傷ACL真係慘
仲要難得係Portland證明返自己可以留係個league
不過佢ACL, 真係預out league

到期約黎

佢3ot球三分

其實呢球係咪關mcgee事

我覺得紐約有機

腸一定有八啦

出mitchell robinson好過

唔關啦
contact都無乜
KD個ACL都係
好多ACL都好突然....

笑咗

白邊d pick係成日擋唔到 未撚擋到就roll in,又唔撚願郁,又牛油手,見到佢打波好撚燥

我睇足拓柒成季
佢未bubble之前都已經係除咗block之外乜都冇
同tolliver一齊打底係俾對面隊爆到傻
唔係靠會員同CJ係外線得分根本唔會場場打到咁緊湊
Nurkic出返嚟先令到佢嘅廢表露無遺

湖人兩節0 3分

進攻懶 唔肯跑
防守淨係想block人 但foul多過block

燥咗成季 見到拓荒個底係咁俾人無限中出
已經無言以對

trade ariza 同簽melo好緊要
但ariza唔打 走去簽個guard頂佢個位

If the team with the eighth-best record in its conference is more than four games ahead of the team with the ninth-best record in the same conference, no play-in tournament will be necessary.

依家先知睇來一定有 play-in tournament

我最想睇呢個matchup，如果腸第8拓第9仲好睇

Tucker真係難得嘅好球員

我唔係好明可唔可以解釋

同埋最後應該唔係每一隊打嘅場次都一樣？
咁係咪用得勝率去計數？

佢守ad應該好辛苦

你識唔識計game behind先?

熊嬴哂=Lakers-熊=18
拓輸哂=Lakers-拓=22.5
拓贏一場已經21.5, 已經係4場之內 (21.5-18)
未計熊都幾肯定贏唔到哂4場
所以基本上一定打playin了

係
但照計game behind
勝率應該淨計抽pick

啊同埋勝率先係計排位
所以場次唔大影響嘅

唔怪得巫師輸到仆街，原來為pick

雖然打真軍都唔會贏

因為cap唔夠，拓一係簽hood，一係簽kanter

明明地 但有2個問題
點解要用4場去定？
同埋playin係一場過？ 贏左就湖？

白邊佢今年完約

第八只需要贏一場,第九就需要連贏兩場

如果熊輸曬，大腸係咪先有機會第八？

應該係因為打唔哂82場 所以咪整個第8第9賽公平啲
簡單黎講 係3盤2勝 第8名未打已經領先緊1比0

無
我諗係想令東岸剛剛有啲希望, 剛剛好include埋巫, 等東睇落無咁柒

兩場
8th贏一場就贏, 9th贏兩場先贏
之後就打湖

明白 係2對對打？

應該話, 依家基本上唔駛理係咪8
理論上熊嬴兩場就肯定8/9
當佢8
大家都係爭9, 基本上大腸贏哂就有機9

8冇可能？

jeff green 真係好岩火箭

係呀正常係會諗爭第9
但係你身為腸迷眼中一定只有第8

停賽前同第8差9場都有得打復賽
所以東岸得wizard有份
西岸有咁多隊因為本身接近 先咁多隊
好似係

肯撚定無
要熊拓刺全部之後淨贏到一兩場
suns嬴哂咁

Jeff Green係火箭 打波打到識笑

啊係
巫係因為bubble game behind關係

大腸都脫離左重建, 幾時到我鷹

未免太唔了解我地
我地眼中只有champ

suns好似就係啱啱差9場入bubble
只係數字上令佢入 講句難聽啲其實都係陪跑

Westbrook Harden Green都咁勁，加埋Durant會點？

但你睇下standing邊個先係陪跑

over cap 唔夠波分

Harden又要打返第6人

你地漏咗屎忽露沙
佢都係火箭既

我其實懷疑morey會之後再試簽kd

Houston thunder

係 估唔到熊會連輸4場
suns又連贏4場
blazer當初仲話唔應該俾太陽打
點知而家咁

簽Ibaka啦好啱用

希望大家比個機會大腸黑八懲罰湖人

太慢，未必岩火箭用，反而kd 有身高，可以令哈登放返啲力去組織同防守

屌KD 29隊都啱用㗎啦

KD 守中風 會唔會又嬲

kings

今年夏天gordon 換gordon

諗起ben gordon

魔術果個啊 屌

一路都有咁既諗法....

當當佢窮人版a米咁用。。。。

AG岩火箭用呀真係，不過唔捨得袋底
但呢隊波其實無佢都得
Wb jh 麥老母 green house pj 都夠得分火力

on9快艇要j.rob唔要mpj

熊對雷龍塞鹿
腸對火雷柒牛
拓對艇柒牛網 拓已經穩袋第8

tiebreaker 熊2-1腸
腸要4場贏3場 + 熊輸哂
or 4場贏哂+ 熊贏得一場

腸應該無了出年沖8啦

suns追唔到啦

Booker生涯第一次四連勝

Suns 7/8 熊0/8
or suns 8/8 熊1/8

先得

熊0-1/8 唔意外 jjj傷埋
但suns 要剩番4場贏哂都唔易

eg 今件打到pat 屎咁
從左單拖打贏賤雀果場無一場打好波
今年field goal %得37
3pt% 31

all in哂 所有pick落去屌
魔術都放風想trade

另一個gordon 3分都係30.8%

俾個機會我瓜

有外投，有體能，仲想點

防守？ 火箭唔存在呢樣野

牌面計拓柒有機會黑八湖人

成場波得兩個3分 點贏冠軍 唔好搞笑啦

龍塞鹿最撚易
三隊都無position爭
肯定放水到仆街

都要灰熊win到先得架

發現ching好似唔知play in

入樽勁
賣到波杉

ag應該唔使咁貴

不過issac大傷

orl可能未必放

大腸附加賽當吸經 出年沖8

熊依家應該戰力最廢個隊

即係點

最尾第九已經得
第九個隊打贏兩場就po
第八贏一場就過到

奶
兩個cam都好好丁

話咗，得你反
臭g佢哋問你幾時入返group

咁拓都一定第8啦
講緊大腸要比灰熊贏多3場先overtake到做第9

拓柒賽程都難打
會員咁打法遲早斷氣

如果木狼拎到狀元簽，去同大腸換booker, 腸迷制唔制

add返個id就得啦
個id可能要禁禁page

2個首輪都唔制啦玩Lego 咩

唔好阻booker發達

鬼知你id，擺係到啦

食屎狗雞塊輸一分都唔玩

咁遲啲先
最近有啲搞作
好快

想睇mavs打wolves
最強攻，對垃圾守

熊雀個場未打，依到錯咗少少

當我冇講過，記錯咗

25

牛網柒廢
艇風流波

大腸fan

熱火東岸大黑馬

係咪即係por贏多兩場就穩喇？
76無左ben應該唔難, 小牛位置定左應該輪休喇，爛網好易玩，應該執到兩場

咁睇刺都真係有機會打附加賽
箭雀應該唔會出盡力喇卦？ 鵝未必贏到

鵝就算撚數啦，銀執靚條路都打到咁輸多場都無機會了

熊條路唔差，最尾兩場對輪休達人，4場執到兩場都ok

太陽奇蹟般4連勝，但之後既都唔易打，真係要瘋狂隊草先掂

我tip拓熊刺陽鵝

我想知點樣會有附加賽打
我明上面講個個play-in 但除此之外係咪仲有附加賽

係，如果第9同8場差唔超過4場會進行2場附加賽
第8本身係種子所以有1局，第9如果贏晒呢兩場就會入到po

如果第9同10同戰績呢？

同戰績都會有tiebreaker果d去分高低

最近呢幾場MB內線dominated 而且傳波決定快左好左

隊友d 3分唔生性都冇用

CP3：他們說雷霆只有0.2%的機率打進季后賽！

在本賽季開打前，美媒ESPN預測，CP3率領的雷霆根本不可能打進季后賽，認為他們闖進季后賽的機率只有0.2%，這樣的全面看衰，顯然就是一種侮辱。

Chris Paul說道：“我們不會多說什麼，只會繼續埋頭努力，繼續奮鬥，我們清楚自己的實力，顯然不只是0.2%的機率。”

唔難怪嘅，嗰陣時已經做到出哂面要重建

係冇諗過原來啲隊員咁夾cp3

覺得勁過上年hou好多
fg%都好高
有啲覺得佢上年hea打

有啲似同harden不和

推 刺撚

雀個陣痴撚線

Okc 配咩人咩陣都西456

今年教完sga,bazley野
下年trade cp3就正式擺爛西14 15抽新仔 搵新3少

又歐聯, 又刺, 又奧蘇
屌你點睇

有可能俾non-bubble team ,8月17號之後係迪士尼度打訓練賽

NBA officials made it clear during a Wednesday call with governors that they are still trying to find a solution” for the non-bubble teams. To that end, one such exploration reportedly includes a trip... to the NBA’s already operational campus in Orlando.

屌clarkson係咪on9

咁咪又要驗全體
上次14日後都好似仲有case
唔似會risk埋playoff team

皇馬反cup

梗係歐聯
刺有咩好睇

梗係睇奧蘇啦

睇刺柒

個個都話鵝賽程最易 其實打強隊個啲仲易
隊隊都唔出主力或者hea留力

雀真係食屎

本來全力都唔夠打

依家可以扮留力

JAZZ真係雞來

笑死 皇馬

同無咪嘈gobear 雀屎打到難分難解

jazz傷咗邊個

似ACL...

正式宣佈，成個西北組都係仆街冚家剷

今日周六呀
可以下午2長訓啦

發覺全個bubble得幾隊認真打波

泡泡龍

成隊發波瘟

晨早流流俾d咁既西波人睇

聰明仔進攻真係十年如一日

護士都幾勁 成日challenge都成功

冇人睇？

龍搞乜

點解唔係細加索of？

太閪

熟悉既泡泡龍

邊個先 賽迷表示好撚爽

柒龍

塞

J左

譚仔好撚完美

SMART

射到成面都係

西波龍提早出現

Brown

仲話想蟬聯

真係好撚閪，三節得57分

bos上呀

星海哥

我已經分唔清究竟係綠軍防守好定係泡泡龍太廢

又或者兩邊都有

似龍廢，啲3分

Ibaka做乜撚野 又冇戰意 依家仲要淋熄埋隊友啲火

暴龍贏都唔係出名係佢啲3分 係出名再加啲防守㗎嘛 今場完全都防唔到綠軍

兩樣啦 綠軍防transition好 速龍完全無手感

泡泡龍板凳深度

但係都冇理由閪成咁，不過塞係打得幾好

有冇機會出tacko fall

oj聽到驊哥話佢無3 即刻射入返粒

做咩輸到咁

40分

驊哥燈到oj好醒神

慘

燈撚到球王咁

速龍都幾多奇兵

zion今日冇打

我箭有機會上第3
塊之後幾場都難打
但我想箭第四好d

柒碌個陣依家先叫正常
起碼三條友都拎到廿分
hoford 擺後備哂哂

有件頂薪係傷病名單 咁晒唔晒?

已bust trade 左佢最好

點都唔想打湖人啦
火箭聽日對大腸 輸8成
對面on fire

大腸依啲廢隊 只會比harden撚到爆

正式宣佈反塊反雀反刺
直至另行通知
謝謝

ryo sir仲話箭迷
我地聽日係打熱火
成個bubble都唔駛打箭

上次打箭
炒咗箭35，40分
尊重，謝謝

對帝王喎c hing
係咪未訓醒

反雲都是on9

反埋賤種雷

反唔落SGA,今年的CP3
雖然都是賤種

無計要落返第6攞first round pick

I'm a Los Angeles Lakers fan. Channel two provides in-depth coverage of NBA matches. Los Angeles Lakers' game against Golden State Warriors was given wide media coverage. Its match against Houston Rockets also received detailed coverage in the press. Lakers tends to have lots of television, newspaper 📰and magazine coverage because its games are exciting to watch. Next Tuesday, the organization will be holding a chairmanship election. Channel five is gonna give live coverage of the election. If you want to check out the reports of Lakers' final games in the past ten years, the NBA monthly magazines have extensive coverage of them. If you wanna watch the highlights of Lakers' playoff game over the last decade, channel two provides widespread coverage of those highlights. The book "Basketball Techniques" offers extensive coverage of three-point shooting techniques. Japan Mobile 📱now has worldwide coverage with its network which easily outshine other service providers. Its network coverage used to be poor in Kyoto but today, it's considered to be one of the best. Its coverage is fantastic in every part of the world 🌎. I'm a oboist. I'm looking at a couple of insurance plans and choosing one which has the most adequate life, health and medical coverage. I'm thinking of paying an extra premium to have coverage for accidental damage to my oboe as well as increasing the cover up to five billion six hundred eighty eight million five hundred and fifty yen.

原來McCaw傷咗離開埋園區，速龍今舖奪冠冇望了

原來porland b2b打艇同柒
咁真係大撚獲

希望會員傷返一兩個禮拜

太陽四連勝後 Draymond Green 建議Devin Booker離開太陽去爭冠球隊！

"Great to see Book playing well but get my man out of Phoenix." - Draymond Green

柒碌有波打既日子就有笑話聽
是日笑話
hoford > ben

傷唔傷大腸都無po 架啦

訓左無睇 病閪傷左之後解放左mb 未

屌你老母個臭閪做雞突撚左個套生撚左你呢個SEN仔出嚟生屎大搞撚到個腦裝晒屎用唔撚到諗野

直情解放咗成隊啦

兩隊都唔似會走線
應該唔會放托柒水

拓柒可以打殘潮少少先

去湖人ok

全力打就啱
最好每場屠返四五十分屠到無晒士氣

係囉 我肯定放拓啦 熊一定4：0輸比湖人

拓爆一爆都偷到1-2場

艇柒都唔會放啦 啲排名咁緊湊

放托柒入搞到自己第二輪打湖人就好笑
不過艇就冇咩可能跌到落第四五

76就話可能想博第5名避開塞姐
艇其實可以hea打啦，明明自己衝冠大熱，自己又排緊第2，呢家佢有咩需要同你玩走線，真心有咁擔心第一輪會好辛苦，要鎖定打牛仔先至穩陣？
同埋今季又唔會有主場優勢，唔明艇呢一刻有咩好爭

另一邊廂金塊上一場都已經出少咗Jokic，根本連第3名個隊都想養兵

塊上一場係B2B先第四節收主力，基本上守到西三就得，唔會同艇爭二

快艇輸晒係有機會跌落第4
放水放到playoffs 瀨屎好多隊都唔係未試過

其實塊無理由留力
如果一陣托贏艇
之後塊打艇再贏
塊就上到第2喎
第2好過第3-6

唔洗估了，可愛confirm輪休
希望做三節拓早d收工，多d力打76人啦

傷咗三個主力，咁博命傷多件就唔使打playoff
守到第三就算啦

熱火都輪休，太陽5連勝confirmed

掛住hazel

屌覆錯
想覆桌球

拓有無機上到第八？

最大機係拓，腸專心搶第九啦

塊點守到第三呀 睇下個賽程都知難
有邊場係一定贏

有

如果灰熊把握到對面輪休 贏哂 保住第八 難唔難喺附加到贏到拓一場？

本身勁過爵士，潮龍鎖晒名次
仲未計後面幾隊要贏晒先追到

熊無左3J點都比人睇低一線

胖虎唔係場次太少冇得選咩？

希望AD拎到dpoy
最緊要咪撚再比gobear

今日無白邊

做下樣
真係頒比佢既話全nba暴動都似

字母係咪冇懸念

大飛應該想放水啦

Anthony好fit

mip想熱水果個，但應該冇咩可能

點解mpj無

Lou Williams勁到

落第四打湖人仲好啦

Fit

會員

好好睇
拓好有火

Lou will 同 lillard得分好輕鬆咁

痴撚左線 食完雞翼

我係艇就放水 等拓有機會第8打潮人

幾個禮拜無得做愛 佢兩個老婆點算

lou will食完雞翼咁L勁

我湖對咩都無咩所謂，係對拓好玩少少咁姐

想講coach應該史上最近
有個30隊教練投票
最後billy bud co COY
nurse極貼咁第二
個人希望billy
尤其wb走咗

拓全員健康同潮人鬥攻好睇

一換bench就俾人屌打

屌trent 打起哂

熱血拓

Trent真係準

黑八打到吾皇去cba賺人民幣

呢幾場高過60%cls

bubble 佢三分最準

點解mip無devonte graham份？？

Cj靚pass

咁窄都傳到

拓要入playoff，想睇湖vs拓既matchup

利申估144:139

拓win

靚撚休息？

Trent 又入

Fit撚到

cj啲中距都幾難守，footwork

真係好撚好睇呀

但d 3分真係 好幾球wide open

留翻Trent仔啦

Dame d組織好似進步咗

全力支持Trent

ben仔做手術,要抖幾耐

我用呢個

佢真係一個好好既leader，之前有次訪問講，cj有場失準，佢叫cj放膽繼續射結果果場贏左

Kawhi唔打都打得咁緊湊

一直成場都放緊

証明艇點輪休都係勁多人用

拓full team實力應該都有第4 第5 拓入playoffs 湖人即係對兩次兩輪

Horfod同MB同場好左 應該係多左high low吊波俾MB
Alec burks 同 Shake表現更加重要
Scott死者蘇生有得出場既既機會大增
Brett Brown唔好永續

咁樣漏左個

本身roster好deep
第6至8人根本係人地既正選level

Nurkic番黎成隊即刻好好多

Melo都肯聽dame說話 又無咩聽過拓更衣室壞新聞 只可以講dame真係leader材料

文件個暫停叫得唔錯

相反洛城另一隊少粒星就被大炒

頭先dame半場應該又同cj講左，一黎就入個3分

好似某on9咁成日iso扮大佬咁好咩籃球你一個打晒佢啦

除左lou will harrell仲有邊個正選level

無少瑋粒都俾人炒啦，d 3分柒到

唔係對湖人嘅細morris

Beverley

Jackson，癲狗黎左佢都係bench

啞仔個罩

屌拓荒啲防守真係好撚屎

好似係成個聯盟尾個幾隊嚟

每場第三節倒水

湖同艇bench得分能力差好遠

追平 以為今場會放水

艇放水放到咁
唔打防守乜滯
拓都攞唔到領先優勢

跟住第4節會員carry

我知係排第27，但真係睇到躁

潮有jr

有白邊輸得仲快

睇到慣

收廿幾M 飲水幾爽

下季有邊隊會要

cj真係好撚難估
wide open唔入
係d難既先入

simons都係唔夠抽

底薪

艇話放到咁拓都贏唔到
第四節出全後備算數

究竟PG會唔會放過拓呢

啲人估

今場唔落啞佬放水比拓上第8整殘湖人

點知

又japjapjap

會啦 出後備 lou又唔起手

有冇人覺得collins接波好唔穩

拓癈到咁

係，佢打無球算啦

場均甩兩三次波
拓啲後備真係得trent擺得上場

拓一陣打艇二陣

trent啲3分真係好撚準

正

有nurkic同冇nurkic既拓真係兩隊波

trent

trent 準到

Wa 丁撚死

有白邊同冇白邊嘅拓真係兩隊波

睇黎pg要報返仇第四節仲出

trent型L到 防守都唔差

Trent起手好定

拓而家就係差ariza
下年留melo同簽多個鎖就

會然

Cj

Ans 3

nurkic就triple double

仲有hood不過大傷

即刻收返埋pg先

大飛板凳深度真係唔講得笑
少左啞狗都唔多覺咁

reggie jackson 根本starting黎 抵到爛

放水放到咁都輸就真係抵輸

會然今場變三佬

4佬

clipper放水喎

offensive foul

nurkic 要多個assist

好假

Doc Rivers call TO：喂 咪撚守吖 要比對面贏吖

pg都收埋
輸咗真係可以去死

拓咁急做乜

仲送and1比人

唔撚係輸呀嘛

教練：屌

爆炸 放水都輸唔知點算

俾班bench贏埋就好笑

細摩都收埋

拓正選打人地三陣都贏唔到

Cj 做乜鳩

dame

唔撚係加時呀
好眼瞓呀屌

其實放唔放水都一樣 湖打拓同灰熊
灰熊好似仲難打

點會

無jackson
係咪差好遠

U r so funny

拓啲防 無眼睇

放水都輸嘅話 唔好打唔湖人啦
留返個機會比ja morant

jjj唔係大傷咩 冇咗佢唔會難打啦

oh fuck

屌

屌拿媽，俾人撚狗咁撚

教練：呢個入左三分既 同我trade左佢

艇真係讓晒round都輸

屌你老母閪

最後幾秒foul會員唔該

屌咁都輸

人地放三隊出嚟撚狗

要靠會員啦

師兄你搞笑咋嘛

Lac收埋morris都算幫到盡啦

反cup

收手啦屌

thank you

屌你rapper 尋晚打完飛機黎?

文件河俾曬面啦

俾人絕殺埋就好笑

屌你咁想打ot?

屌你老母

兩球都炒

即刻foul返贖罪

柒到

笑死

做乜撚
屌冇眼睇

foul outno eye see

當我冇講過

nurkic foul out埋

會員出黎講兩句

兩罰全炒

屌你pb 好撚仆街

癲狗

抵豬

Pat Bev個樣

太近射唔入？ 平時咁clutch 呢場關鍵時候你Miss 罰球what the fuck

笑撚死快艇個bench

恥笑

笑得好呀pb
lillard真係on撚9

完

Cls
Cls
Cls
Cls
Cls
Cls
Cls
Cls
Cls
Cls
Cls
Cls
Cls
Cls
Cls

拓柒

屌你老母臭閪

zach collins又唔記得foul
睇緊咩

可以瞓

咁都輸

dame笑大人個口

cj 0秒呢球就入

仲話俾到壓力潮，返屋企含撚啦屌

順便cut 落黎恥笑腸狗

cj

太急射3分

艇讓曬車馬炮都可以輸

兩罰全炒 個下真係...

唉咁自爆法真係抵入唔到

冇觀眾冇壓力所以射唔入？

有咩好講

冇白邊輸了

Load management 啊 笑柒緊拓

屌你pg個句load management

今日仲有邊場好睇 好sad

屌
聽日打76人輸撚埋佢啦
成隊摺7就啱

Pg講到明打假波 er... load management

快艇就黎全隊load management都嬴

係咪冇play off打了

佢幾時講

大飛放晒水都輸 拓柒入到閘都比湖人大炒啦

唔撚打
幫拓柒係到幫佢宣布退賽

啱啱interview

問佢最後5分鐘冇出喎 pg: load management(點頭)

應該維持到第九 打加賽嘅 不過要連贏兩場灰熊

轉睇MPJ

lillard入哂西決mode 屌你老母
除咗melo trent nurkic全部去食屎啦仆街

原來今場出murray狗

冇架啦屌，正選咁chur法
除咗你上面講個幾個，其餘個啲直頭冇人識啦

Dame兩球罰球入一球都好丫
放哂水都輸
最後又浪射3分

梅狗

CJ都唔洗死
lillard反而要捉去打靶

mcgruder 成季打過幾多分鐘

間唔中都會出下
但佢三分多數炒 得廿幾%命中率

今日入想搏trade？

唔係佢勝算最大咩

當錫大機D啦都已經係MVP級數據

我愛shamet

2OT

tj warren真係咁癲 ?

咪嘈

DPOY 比人foul out

窩輪痴撚線

有冇藥檢過

第三場之後檢咗

打得咁差仲係和
算係咁

Ayton真係dllm 俾d火得唔得
奧連歷都可以爆到佢

刷分仔係籃底都硬淨過佢
bubble入面佢係少數令我失望嘅大腸球員

聽到你講了

Suns d 防守

booker大爆發

字母中蛋

金塊g harris 如果唔打得都幾大鑊，依家金塊完全無防守

有Craig嘅，但得佢一個喺西岸唔夠用

如果今日兩隊西岸爭車尾球隊輸俾兩隊輪休po team

聖安東尼奧的微笑

Bridges, Cam, Booker, 甚至Rubio都守得好過佢

幾時知mvp

預二輪

Paul George 呢個2奶仔有咩資格笑人呀

Bam自爆

差少少

herro好好J,又靚仔

13 pick 靚仔SG先做到球王接班人，肥矮毒柒嗰件收返埋啦

五連勝

大腸力

大腸又贏

damn son

Undefeated Suns

腸

武肺令太陽更強大

日出西方唯腸不敗

冇嘢冇可能

會員已經老了
拓柒係時候解體

八連勝?

有冇人知道邊度有得買finals版Rubio波衫

賽程得返okc、76人、牛

26連勝

大腸好波

屌佢老母死pg好撚黑人憎
年年playoff都係佢自爆 場場choke到仆街
都唔知佢而家咁寸做乜鳩
由佢上年要okc trade佢嗰陣已經完全冇哂respect

諗起今朝PB 恥笑會撚

PG係西岸都未威過就呀之呀佐

對佢返東岸

去七十六人啦

Luka呢球no look

po成日都係得2 3成fg 前年俾joe ingles鎖到一棟都冇 上年咁都可以輸俾拓
贏咗場常規賽就打哂飛機

雖然lillard今日真係柒但都未到條垃圾出聲

我唔理
我愛大腸

咩話腸迷

五個月無正式比賽輸波了

前幾日已經正式入咗紙
我愛大腸 我愛大腸

忽然腸迷

Luka一出黎即刻唔同左

Luka就大三元了又

Triple double了

我愛luka

當值呢啲打法玩足廿年都無問題

Luka呢球靚到痴線

C gay接班人
等佢又係牛仔打21年

Luka上哂身

Giannis 咁樣點同lbj爭mvp

Luka

公鹿成班都冇心打

LBJ打得好好咩

唔好傷就得

其實係ad勁

以佢嘅技術同視野一定唔會打得差，加上咁後生就咁妹細啲機會大傷，傷完都唔怕慢咗打唔返起

好過giannis, 今場明顯輸佢

bucks成班打到好似等收工咁樣, 係咪覺得自己坐定東岸第一唔洗驚

今場啫

傷就難講嘅,好驚好似brandon roy/penny嗰d咁

但係牛仔clutch time結果係咪又要食屎

得luka一個

打撚死luka咩下下wide open都唔入

係

有冇人麻麻地鍾意睇字母打波

字母

Me
成隻牛咁狗衝有咩好睇

我諗佢都慣

有，仲要成日走步

Luka>giannis

仲9衝過騎士1.0 嘅奶共占

當值CLS

牛無咗Luka就盲頭烏蠅咁
鹿無咗字母反而打得smooth啲
代表啲咩

Luka 真係好skilful 完全唔似21歲

自曝其短

court vision同decision making已經係兩個level

MVP

宇母要去牛

Kp最後呢幾分鐘炒哂

字母空晒3分都可以air

翁金驊係咪好憎字母

成隊波要靠個21歲小朋友先至打得起

真！佢連剷入去都係打技術打節奏嗰d,唔駛下下硬撞,希望咁樣會少d機會傷

係咁jer住佢

只要牛仔進攻唔係Luka射波，你唔使睇都已經知個球唔會入

個波唔係luka手其他人啲出手選擇衰到

利申冇睇開籃球, 以為佢係廿尾三頭既老屎忽

究竟係佢勁定隊友廢

驊哥j開技術流

仲要咁靚仔

字母依下衝過去blk係嬲左

咁樣5犯, 係咪on9

MVP呢節有無入過分

爭d比人and 1

真係好正

有預感入到PO又會expose字母啲弱點

D role player真係把握唔到/好唔穩定

而家dallas一係搵第三粒星(好難),一係簽啲穩定啲嘅role player

KP咁都炒

之前唔係好威嘅咩
入到被playoffs先再講嘢啦

但東岸應該冇乜對手

Kp咁撚廢就咪call ball啦

Kp球球炒 仲係咁要波

por好撚廢

係咁俾人頂出去

七尺人罰球線對住隻guard都唔入

字母FOUL OUT

真係打手喎

Dallas 要改善防守。。。場場比人入百幾分

字母foul out，鹿有機贏喇

牛啲role player同鹿啲role player差兩班

MIDDLESTON打左手先.

吹錯了
慘呀.加時機會來了

我又覺得唔使第三粒星
但係要搵啲準啲嘅射手群

一場得一次. 小左啲喎

驊哥想燈到佢炒？

ot

字母會絕殺嘅!

勁刺激

想收工

淨少少

牛仔咁都唔使輸

字母5犯入ot

今場牛雖然炒好多三分
但鹿其實好多都撲得切contest到
呢個都要讚吓

公鹿last shot Giannis 連波都冇得掂mvp

真係打撚Luka

驊哥: 播親都ot 搞撚錯

但個play幾靚嘅

今日佢太凍了
做單擋好過啦
但平手做乜唔剷埋去呢?

大又唔叫暫停做戢几

打緊和 走入去射2分又有機會博犯規
但係成日D隊都會射3分

當值一笑解千愁

仲射癡撚線

佢平時都差唔多

字母做乜鳩

又串字母

隊友準少少 今日luka已經廿個助攻

字母真係吹大咗

「有啲嘢唔係鬥氣就得」驊哥

molamolamolamolamola

煩到仆街

笑到我

;字母哥要收起佢啦
陀衰家呀

要射三分去帽險槳園啦

好想幫luka仔含撚呀

隊友唔爭氣

咁鳩高大就企籃底要波啦

死出三分線做乜啫

一係幫人檔啦

聯盟第一哇

諗下點解空晒啦，唔係空晒就射架

射撚死

三分雨

如果大腸剩番3場比拓贏多一場
大腸就第9
因為拓total打多一場（輸）

呢個真係基本要做 班role player質素真係未夠

kp

KP未打返100%
要時間

林卓停？

MJ Warren

又追到

搶唔到灰熊架啦
博黎緊 腸2勝 拓1
or腸3勝 拓2勝
咁腸第9

驊哥：我要收工啊！

緊張緊張

當值叫哂救命

又2分

讚佢硬件好係咪串佢軟件唔得

連KP都射得咁唔準

十一點半啫
無得食早餐。 平Ｄ

一陣去L食LNCH

十二點剛剛好

唔好咁大聲

華為

無腦。／

luka d 數據勁到

呢啲嘢，單眼佬都知啦

屌 情願小牛班人射2分算

d77取代foj選mvp啦屌

燈力

又串字母罰球

Fouled out

當值啲隊友唔同啲就mvp左啦

真

傻閪真係傻閪
咁都要送自己出場

17/12/2019。
腸110:111 拓
呢1分隨時收左腸皮

字母入ft驊哥「唉呀」
有幾憎先會咁

啲隊友唔count先黎入3分

cls

瀟灑

Luka癲

luke cls

呢下會唔會交得太靚太瀟灑